Crea un programa en un archivo llamado Repaso1_2.cs que le pida al usuario un ancho y una altura (ambos serán "byte"), así como un carácter, y 
muestre un trapecio descendente como este:

Introduzca el ancho deseado: 5
Introduzca la altura deseada: 3
Introduzca el carácter: *

*********
 *******
  *****